啲人行咗去金鐘 班克警係咪可以瘋狂打啲示威者？

咩叫警察放棄防線？收左錢自己改左路唔撚識人流管制呀？ 專業失職
Oh sor, 佢地不嬲都係毅進狗 冇專業

推到有人開記者會讉責